葵涌警員開槍擊中一名男子

又開槍射手足